南韓條友好想要黃牌?

人都訓左係地 踢一腳有咩意義。。

南韓球員係咁架喎